---
layout: post
title: "Eine gute Gattin kennt immer ihren Platz"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/05/11/eine-gute-gattin.html
date: 2006-05-11T21:26:08+0200
type: post
url: /2006/05/11/eine-gute-gattin.html
---

<p>Nachdem gerade die Hochzeitswut auszubrechen scheint, hier ein Ratgeber f&uuml;r die Ehefrauen in spe: <a href="http://maennerseiten.de/perfektefrau1.jpg.">The good wife's guide</a></p>
<p>(Danke, <a href="http://www.bloekschaf.de">Carolin</a>!)</p>
